jj插沙求救 唔見左iPhone

琴日搭的士果時唔見左電話 今朝開find my phone果時部機熄埋睇唔到location 電話又唔通 係咪俾人直接放左 先達收唔收有鎖機

打去的士台問下啦

打左 無回音

部機熄左就molamola

唉 我跌之前得返8%電 可能係跌左係無人見到既地方